點解d廢中廢老咁鍾意兩頭望？

有d誇張d既真係成個賊咁，食餐飯都可以食一啖之後周圍望，
180度範圍既野都比佢每分鐘掃視一次，坐佢隔離真係覺得好煩，專心d食野唔得既，真係想大巴大巴車埋去。
定係佢地望緊有冇牛頭馬面搵佢🤔

走難落嚟香港嗰咋留低嘅壞習慣

點解有呢個習慣

有D就好撚八卦
試過起D 餐廳, 近街玻璃位, D廢老行過,一路行一路啤我食咩
睇路啦仆街

有d廢老仲夠膽死企定定望住人添

屌成個畫面出曬黎
有時係啲公園商場之類坐下實會比啲廢老望 每幾秒就望一眼 睥實佢啦仲要係度望

屌講起就嬲 食餐飯係咁比佢地望

係 好撚想問下佢地望乜撚 有時一望會望實好耐 再上下打量咁

叫得廢老，啲行為都唔係正常人理解到